{
    "translations": {
        "Passwords"                                                                                 : "密码",
        "HTTPS Required"                                                                            : "需要 HTTPS",
        "reload this page"                                                                          : "重新加载此页",
        "forum"                                                                                     : "论坛",
        "documentation"                                                                             : "文档",
        "You can try to %s the page with HTTPS."                                                    : "你可以尝试通过 HTTPS 来 %s 此页面。",
        "This application requires %s in order to work safely."                                     : "该应用需要 %s 来确保安全运作。",
        "This is NOT a bug. Visit our %s if you need help."                                         : "这不是一只臭虫！如果你需要帮助，浏览我们的 %s。",
        "Review the HTTPS report below to debug the issue."                                         : "查看下面的 HTTPS 报告以调试问题。",
        "Read this %s to configure your server to use HTTPS."                                       : "阅读 %s 以设置你的服务器使用 HTTPS。",
        "Read this %s if you are using any kind of proxy."                                          : "如果你使用了任何形式的代理，阅读 %s。",
        "Go to %s to ge a free HTTPS certificate if you need one."                                  : "如需要，前往 %s 以获得免费的 HTTPS 证书。",
        "If this problem persists, you should contact your administrator."                          : "如果此问题仍然存在，您应与管理员联系。",
        "Passwords Session %s - %s"                                                                 : "密码令牌 %s - %s",
        "Open documentation"                                                                        : "打开文档",
        "Legacy Api Support"                                                                        : "传统 API 支持",
        "Enable Legacy API"                                                                         : "启用传统 API",
        "Legacy API was last used on"                                                               : "传统 API 最后一次使用于",
        "never"                                                                                     : "永不",
        "Internal Data Processing"                                                                  : "内部数据处理",
        "Image Rendering"                                                                           : "影像渲染",
        "Imagick/GMagick (recommended)"                                                             : "Imagick / GMagick（推荐）",
        "External Services"                                                                         : "外部服务",
        "Password Security Checks"                                                                  : "密码安全度检验",
        "Have I been pwned? (recommended)"                                                          : "Have I been pwned?（推荐）",
        "10 Million Passwords (local)"                                                              : "10 Million Passwords（本地）",
        "1 Million Passwords (local)"                                                               : "1 Millon Passwords（本地）",
        "10Mio Passwords & Hibp?"                                                                   : "10Mio Passwords & Hibp?",
        "Password Generator Service"                                                                : "密码生成器服务",
        "Local dictionary"                                                                          : "本地词典",
        "Random Characters"                                                                         : "随机字符",
        "watchout4snakes.com"                                                                       : "watchout4snakes.com",
        "Leipzig Corpora Collection (recommended)"                                                  : "Leipzig Corpora Collection（推荐）",
        "Favicon Service"                                                                           : "网站图标服务",
        "Local analyzer"                                                                            : "本地分析器",
        "Besticon (recommended)"                                                                    : "Besticon（推荐）",
        "None"                                                                                      : "无",
        "Website Preview Service"                                                                   : "网站预览服务",
        "Website Preview API Key"                                                                   : "网站预览 API Key",
        "Pageres/PhantomJS (Local)"                                                                 : "Pageres / PhantomJS（本地）",
        "WKHTML (local)"                                                                            : "WKHTML（本地）",
        "screenshotapi.io"                                                                          : "screenshotapi.io",
        "Default Email Settings"                                                                    : "默认邮箱设置",
        "Send emails for security events"                                                           : "发送有关安全事件的电子邮件",
        "Send emails for sharing events"                                                            : "发送有关共享事件的电子邮件",
        "Other Settings"                                                                            : "其它设置",
        "Remove deleted objects from database"                                                      : "从数据库中删除已删除的对象",
        "Show Nightly Updates in \"Apps\""                                                          : "展示位于 \"Apps\" 的每日更新",
        "Never"                                                                                     : "永不",
        "Immediately"                                                                               : "立即",
        "After two hours"                                                                           : "两小时后",
        "After one day"                                                                             : "一天后",
        "After two weeks"                                                                           : "两周后",
        "After one month"                                                                           : "一月后",
        "After one year"                                                                            : "一年后",
        "Backup Settings"                                                                           : "备份设置",
        "Backup Interval"                                                                           : "定期备份",
        "Every hour"                                                                                : "每小时",
        "Every six hours"                                                                           : "每六小时",
        "Every day"                                                                                 : "每天",
        "Every two days"                                                                            : "每两天",
        "Every week"                                                                                : "每周",
        "Every two weeks"                                                                           : "每两周",
        "Amount of backups to keep"                                                                 : "备份保存的数量",
        "Caches"                                                                                    : "缓存",
        "Default Cache (%s files, %s)"                                                              : "默认缓存（%s 个文件，%s）",
        "Avatars Cache (%s files, %s)"                                                              : "头像缓存（%s 个文件，%s）",
        "Favicon Cache (%s files, %s)"                                                              : "网站图标缓存（%s 个文件，%s）",
        "Preview Cache (%s files, %s)"                                                              : "预览缓存（%s 个文件，%s）",
        "Passwords Cache (%s files, %s)"                                                            : "密码缓存（%s 个文件，%s）",
        "clear"                                                                                     : "清除",
        "Clear this cache"                                                                          : "清除该缓存",
        "You can not clear a cache using a shared service"                                          : "您不能清除一个使用了共享服务的缓存",
        "Saved"                                                                                     : "已保存",
        "Cleared"                                                                                   : "已清除",
        "Failed"                                                                                    : "已失败",
        "Need help"                                                                                 : "需要帮助",
        "found a bug"                                                                               : "发现一只臭虫",
        "looking for the documentation"                                                             : "查询文档",
        "%s, %s or %s? We've got you covered!"                                                      : "%s, %s 还是 %s？我们都考虑到了！",
        "%1$s %2$s is no longer supported."                                                         : "%1$s %2$s 已不再受到支持。",
        "Support for %1$s %2$s will be discontinued in version %3$s."                               : "对于 %1$s %2$s 的支持将在版本 %3$s 后停止。",
        "Passwords requires HTTPS."                                                                 : "密码需要 HTTPS。",
        "Using %s to execute background jobs may cause delays. We recommend using Cron."            : "使用 %s 来执行后台任务可能导致延迟。我们推荐使用 Cron。",
        "Please check the system requirements."                                                     : "请检查系统需求。",
        "Password not shared"                                                                       : "密码未分享",
        "A password was not shared with %1$s because it already is"                                 : "未与 %1$s 共享密码，因为该密码已经被共享",
        "You have an insecure password"                                                             : "您有一个不安全的密码",
        "You have insecure passwords"                                                               : "您有一些不安全的密码",
        "One of your passwords is no longer secure."                                                : "您的其中一个密码已不再安全。",
        "Some of your passwords are no longer secure."                                              : "您的其中一些密码已不再安全。",
        "Passwords regularly checks if your passwords have been compromised by a data breach."      : "密码会定期检查您的密码是否已因数据泄露而受到破坏。",
        "This security check has found that one of your passwords is insecure."                     : "本次安全检查发现您的一个密码已不再安全。",
        "This security check has found that %s of your passwords are insecure."                     : "本次安全检查发现您的 %s 个密码已不再安全。",
        "That means that the password is out on the internet and puts your account at risk."        : "这意味着该密码已暴露于互联网，您的帐户处于风险状态。",
        "That means that the passwords are out on the internet and puts your accounts at risk."     : "这意味着这些密码已暴露于互联网，您的这些帐户处于风险状态。",
        "Therefore the password has been marked as insecure and should be changed now."             : "先前该密码已被标记为不安全，应立即更改。",
        "Therefore the passwords have been marked as insecure and should be changed now."           : "先前这些密码已被标记为不安全，应立即更改。",
        "You can create a new secure password in the passwords app."                                : "你可以在密码应用中创建新的安全密码。",
        "You can create new secure passwords in the passwords app."                                 : "你可以在密码应用中创建新的安全密码。",
        "Change password now"                                                                       : "立即更改密码",
        "Change passwords now"                                                                      : "立即更改密码",
        "Open the passwords app to change it."                                                      : "打开密码应用更改它。",
        "Open the passwords app to change them."                                                    : "打开密码应用更改它们。",
        "%s shared a password with you."                                                            : "%s 共享给您一个密码。",
        "%s shared %s passwords with you."                                                          : "%s 共享给您 %s 个密码。",
        "%4$s and %3$s shared %1$s passwords with you."                                             : "%4$s 和 %3$s 共享给您 %1$s 个密码。",
        "%5$s, %4$s and %3$s shared %1$s passwords with you."                                       : "%5$s、%4$s 和 %3$s 共享给您 %1$s 个密码。",
        "%5$s, %4$s and %2$s others shared %1$s passwords with you."                                : "%5$s、%4$s 和其它 %2$s 个人共享给您 %1$s 个密码。",
        "Open the passwords app to see it."                                                         : "打开密码应用以查看。",
        "Open the passwords app to see them."                                                       : "打开密码应用以查看。",
        "A password was shared with you on %s"                                                      : "一个密码在 %s 上与您分享。",
        "Several passwords were shared with you on %s"                                              : "一些密码在 %s 上与您分享。",
        "View passwords shared with me"                                                             : "查看共享给我的密码",
        "One of your passwords could not be shared because the recipient already has access to it." : "您的一个密码无法共享，因为收件人已经有访问它的权限。",
        "%s of your passwords could not be shared because the recipient already has access to them.": "您的 %s 个密码无法共享，因为收件人已经有访问它们的权限。",
        "Open the passwords app to see your shared passwords."                                      : "打开密码应用程序以查看您的共享密码。",
        "Sharing a password that has been shared with you can sometimes create a loop."             : "共享与您共享的密码有时可以创建一个循环。",
        "To prevent this, these passwords will not be shared."                                      : "为防止这种情况，将不会共享这些密码。",
        "Administrative access to your account"                                                     : "对您帐户的管理权限",
        "%s tried to log into your account on %s."                                                  : "%s 于 %s 尝试登录您的账号。",
        "%s logged into your account on %s."                                                        : "%s 于 %s 登录您的账号。",
        "Since you use a master password, this does not mean that access to your data was granted." : "由于您使用的是主密码，因此这并不意味着已授予对您的数据的访问权限。",
        "To prevent unwanted access to your data, you should set up a master password."             : "为防止意外的数据访问，您应该设置一个主密码。",
        "Legacy API: Time to say goodbye!"                                                          : "传统 API：是时候说再见了！",
        "\"%s\" uses an outdated API which will be removed."                                        : "\"%s\" 使用了一个将被移除的过时 API。",
        "This API does not support encryption and will deliver incomplete data."                    : "该 API 不支持加密，且将传送不完整的数据。",
        "Please check if an update is available or visit our app section to find a replacement."    : "请检查是否有可用",
        "Deleted User (%s)"                                                                         : "已删除用户（%s）",
        "Help us to improve Passwords"                                                              : "帮助我们改进密码应用",
        "You can help us to improve the Passwords app by participating in our server survey."       : "你可以参与服务器调查来帮助我们改进密码应用。",
        "This will send us some anonymised data about your setup and selected settings."            : "这将向我们发送一些有关您的设置和所选设置的匿名数据。",
        "You can change this at any time in the app settings."                                      : "您可以随时在应用设置中更改此设置。",
        "Not yet"                                                                                   : "暂时不",
        "Participate"                                                                               : "参与",
        "Server survey participation"                                                               : "服务器调查参与",
        "Basic"                                                                                     : "基本",
        "Full"                                                                                      : "完整",
        "Not set"                                                                                   : "未设定",
        "Please consider self-hosting your favicon api"                                             : "请考虑自托管您的网站图标 API",
        "Your Nextcloud uses our shared Besticon instances to fetch website icons."                 : "您当前正在使用我们的默认 Besticon 实例来获取网站图标。",
        "These instances are intended for small Nextcloud setups with very little traffic."         : "我们的公开实例不够强大，无法处理所有流量。",
        "Please click the link and follow our easy tutorial to host Besticon yourself."             : "请单击链接，然后按照我们的简单教程自行托管 Besticon。",
        "Your favicon service configuration is invalid"                                             : "您的网页图标服务设定不合法",
        "Your preview service configuration is invalid"                                             : "您的预览服务设定不合法",
        "Your chosen favicon service requires an api key or endpoint, but none is given."           : "您选择的网站图标服务需要 API 密钥或终结点。",
        "Your chosen preview service requires an api key or endpoint, but none is given."           : "您选择的预览服务需要 API 密钥或终结点。",
        "Open the admin settings to update the configuration or chose another service."             : "打开管理员设置以更新配置或选择其他服务。",
        "We have detected several failed attempts to unlock your password database by \"%s\"."      : "我们检测到几次通过 \"%s\" 解密您密码数据库的失败尝试",
        "This could indicate that someone is trying to break into your account."                    : "这可能表明有人试图闯入您的帐户。",
        "To prevent further attempts, the API credentials of this client were revoked."             : "为防止进一步尝试，该客户端的 API 凭据被吊销。",
        "Also, password based API authentication has been disabled."                                : "此外，基于密码的 API 身份验证已被禁用。",
        "If you want to continue using this client, you need to create a new token for it."         : "如果要继续使用此客户端，则需要为其创建一个新令牌。",
        "If you don't know this client, please change your password and review your device list."   : "如果您不认识此客户端，请更改密码并检视设备列表。",
        "To prevent further attempts, password based API authentication has been disabled."         : "为防止进一步尝试，已禁用基于密码的 API 身份验证。",
        "To enable it again, log in with the webapp or any client using token authentication."      : "要再次启用它，请通过 Webapp 或任何使用令牌的客户端登录。",
        "If you don't know this client, please change your master password and Nextcloud password." : "如果您不认识此客户端，请更改您的主密码和 Nextcloud 密码。",
        "To increase security, we recommend using device specific tokens instead of your password." : "为了提高安全性，我们建议使用设备特定的令牌代替密码。",
        "The passwords app will end support for your platform"                                      : "密码应用将不再支持您的服务器配置",
        "The upcoming version %s of Passwords will require at least Nextcloud %s and PHP %s."       : "即将到来的密码应用版本 %s 需要最低版本为 %s 的 Nextcloud 和 PHP %s。",
        "To keep receiving security and feature updates, please update your server."                : "为了继续接收安全性和功能更新，请更新您的服务器。"
    },
    "pluralForm"  : "nplurals=2; plural=(n != 1);"
}
